1190[{"id":23,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":1,"question":"经营方针","result":"完美品质\n真诚服务\n规范管理\n开拓创新","z_result":"\n\n\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">完美品质<br/>真诚服务<br/>规范管理<br/>开拓创新</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"经"},{"key":"营"},{"key":"方"},{"key":"针"}]},{"id":24,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":2,"question":"两学一做","result":"学文化规章\n学专业技能\n做合格同事","z_result":"\n\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">学文化规章<br/>学专业技能<br/>做合格同事</font><br/></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"两"},{"key":"学"},{"key":"一"},{"key":"做"}]},{"id":25,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":3,"question":"成长法则","result":"1.加强学习看能力\n2.持续落实执行度\n3.认识欠缺常纠正\n4.爱岗敬业有担当\n5.构建利益共同体","z_result":"1.\n2.\n3.\n4.\n5.","score":"1.0","answers":"<p>1.<font color=\"#4d80bf\">加强学习看能力</font><br/>2.<font color=\"#4d80bf\">持续落实执行度</font><br/>3.<font color=\"#4d80bf\">认识欠缺常纠正</font><br/>4.<font color=\"#4d80bf\">爱岗敬业有担当</font><br/>5.<font color=\"#4d80bf\">构建利益共同体</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0},{"key":"4.","value":"","is_checked":0},{"key":"5.","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"成"},{"key":"长"},{"key":"法"},{"key":"则"}]},{"id":26,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":4,"question":"库尔精神","result":"取势\n        认清大势 顺应权利\n明道\n        了解本质 懂得价值\n厚德\n        重公轻私 知恩图报\n优术\n        对表改进 清单革命\n尚果\n        明确目标 关键成果","z_result":"\n    \n\n    \n\n     \n\n     \n\n     ","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">取势<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">认清大势 顺应权利<br/>明道<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">了解本质 懂得价值<br/>厚德<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">重公轻私 知恩图报<br/>优术<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">对表改进 清单革命<br/>尚果<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">明确目标 关键成果</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"    ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"    ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"     ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"     ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"     ","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"库"},{"key":"尔"},{"key":"精"},{"key":"神"}]},{"id":27,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":5,"question":"办事原则","result":"依照规矩 按部就班 \n注重细节 再谈创新","z_result":"\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">依照规矩 按部就班 <br/>注重细节 再谈创新</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"办"},{"key":"事"},{"key":"原"},{"key":"则"}]},{"id":28,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":6,"question":"议事原则","result":"民主商议（三人行）\n权威管理（首席制） \n重大请示（总裁办）","z_result":"\n\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">民主商议（三人行）<br/>权威管理（首席制） <br/>重大请示（总裁办）</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"议"},{"key":"事"},{"key":"原"},{"key":"则"}]},{"id":29,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":7,"question":"生产准则","result":"操作规范 质量达标 \n速度相当 遵纪守时","z_result":"\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">操作规范 质量达标 <br/>速度相当 遵纪守时</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"生"},{"key":"产"},{"key":"准"},{"key":"则"}]},{"id":30,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":8,"question":"做人准则","result":"明善恶 知廉耻 辨是非","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">明善恶 知廉耻 辨是非</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"做"},{"key":"人"},{"key":"准"},{"key":"则"}]},{"id":31,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":9,"question":"CU信念","result":"奉献创造价值","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">奉献创造价值</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"信"},{"key":"念"}]},{"id":32,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":10,"question":"CU宗旨","result":"安全有效 使命必达","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">安全有效 使命必达</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"宗"},{"key":"旨"}]},{"id":33,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":11,"question":"CU口号","result":"想 壮志凌云   干 脚踏实地","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">想 壮志凌云   干 脚踏实地</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"口"},{"key":"号"}]},{"id":34,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":12,"question":"CU愿景","result":"从有机到安息  全供应链服务  @ 21亿人","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">从有机到安息  全供应链服务  @ 21亿人</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"愿"},{"key":"景"}]},{"id":35,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":13,"question":"CU常态化","result":"真传帮带 常态化\n红包激励 常态化\n寻蟑找蝇 常态化","z_result":"\n\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">真传帮带 常态化<br/>红包激励 常态化<br/>寻蟑找蝇 常态化</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"常"},{"key":"态"},{"key":"化"}]},{"id":36,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":14,"question":"CU人才观","result":"我们是一家人 包容&取代 \n欢迎A咖｜断舍离B类","z_result":"\n","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">我们是一家人 包容&amp;取代 <br/>欢迎A咖｜断舍离B类</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"人"},{"key":"才"},{"key":"观"}]},{"id":37,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":15,"question":"CU不二胡","result":"胡干\n        1.1 有标准、不按标准干，\n        1.2 没有标准的、瞎干，\n        1.3 明知道标准有问题、而不提出继续干；\n胡说\n        2.1 未经过调查研究、就想当然的那样，\n        2.2 未经过尝试、就感觉一定可行，\n        2.3 仅尝试一次或简单证明、就认定相关事件总是这样。","z_result":"\n   1.1 \n   1.2 \n   1.3 \n\n   2.1 \n   2.2 \n   2.3 ","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">胡干</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1.1 <font color=\"#4d80bf\">有标准、不按标准干，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1.2 <font color=\"#4d80bf\">没有标准的、瞎干，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1.3 <font color=\"#4d80bf\">明知道标准有问题、而不提出继续干；<br/>胡说</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2.1 <font color=\"#4d80bf\">未经过调查研究、就想当然的那样，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2.2 <font color=\"#4d80bf\">未经过尝试、就感觉一定可行，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2.3 <font color=\"#4d80bf\">仅尝试一次或简单证明、就认定相关事件总是这样。</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"   1.1 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   1.2 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   1.3 ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"   2.1 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   2.2 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   2.3 ","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"不"},{"key":"二"},{"key":"胡"}]},{"id":38,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":16,"question":"管理者(MR) 应当","result":"1.确保过程形成文件\n2.报告有效性&需求\n3.定期检查提高意识","z_result":"1.\n2.\n3.","score":"1.0","answers":"<p>1.<font color=\"#1c487f\">确保过程形成文件</font><br/>2.<font color=\"#1c487f\">报告有效性&amp;需求</font><br/>3.<font color=\"#1c487f\">定期检查提高意识</font><br/></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"管"},{"key":"理"},{"key":"者"},{"key":"("},{"key":"M"},{"key":"R"},{"key":")"},{"key":" "},{"key":"应"},{"key":"当"}]},{"id":43,"tiku_id":2,"type_id":4,"type_name":"填空题","sort":17,"question":"对表改进中，“表” 即_，对照班长定制提高意识。","result":"班长定制","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p>对表改进中，“表” 即<font color=\"#1c487f\"><u>班长定制</u></font>，对照班长定制提高意识。</p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"对","value":"","is_checked":0},{"key":"表","value":"","is_checked":0},{"key":"改","value":"","is_checked":0},{"key":"进","value":"","is_checked":0},{"key":"中","value":"","is_checked":0},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"“","value":"","is_checked":0},{"key":"表","value":"","is_checked":0},{"key":"”","value":"","is_checked":0},{"key":" ","value":"","is_checked":0},{"key":"即","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":5},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"对","value":"","is_checked":0},{"key":"照","value":"","is_checked":0},{"key":"班","value":"","is_checked":0},{"key":"长","value":"","is_checked":0},{"key":"定","value":"","is_checked":0},{"key":"制","value":"","is_checked":0},{"key":"提","value":"","is_checked":0},{"key":"高","value":"","is_checked":0},{"key":"意","value":"","is_checked":0},{"key":"识","value":"","is_checked":0},{"key":"。","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"对"},{"key":"表"},{"key":"改"},{"key":"进"},{"key":"中"},{"key":"，"},{"key":"“"},{"key":"表"},{"key":"”"},{"key":" "},{"key":"即"},{"key":"_"},{"key":"，"},{"key":"对"},{"key":"照"},{"key":"班"},{"key":"长"},{"key":"定"},{"key":"制"},{"key":"提"},{"key":"高"},{"key":"意"},{"key":"识"},{"key":"。"}]},{"id":39,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":18,"question":"“要求”包括","result":"1.法规要求\n2.顾客要求\n3.公司要求","z_result":"1.\n2.\n3.","score":"1.0","answers":"<p>1.<font color=\"#1c487f\">法规要求</font><br/>2.<font color=\"#1c487f\">顾客要求</font><br/>3.<font color=\"#1c487f\">公司要求</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"“"},{"key":"要"},{"key":"求"},{"key":"”"},{"key":"包"},{"key":"括"}]},{"id":40,"tiku_id":2,"type_id":1,"type_name":"单选题","sort":19,"question":"绩效定义为“可测量的结果”。过程绩效是_的可测量结果，涉及定性的或定量的结果。","result":"A","z_result":"过程输出\n过程输入","score":"1.0","answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">A.过程输出</font><br/>B.过程输入</p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"过程输出","value":"","is_checked":0},{"key":"过程输入","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"绩"},{"key":"效"},{"key":"定"},{"key":"义"},{"key":"为"},{"key":"“"},{"key":"可"},{"key":"测"},{"key":"量"},{"key":"的"},{"key":"结"},{"key":"果"},{"key":"”"},{"key":"。"},{"key":"过"},{"key":"程"},{"key":"绩"},{"key":"效"},{"key":"是"},{"key":"_"},{"key":"的"},{"key":"可"},{"key":"测"},{"key":"量"},{"key":"结"},{"key":"果"},{"key":"，"},{"key":"涉"},{"key":"及"},{"key":"定"},{"key":"性"},{"key":"的"},{"key":"或"},{"key":"定"},{"key":"量"},{"key":"的"},{"key":"结"},{"key":"果"},{"key":"。"}]},{"id":41,"tiku_id":2,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":20,"question":"PDCA循环","result":"1.计划\n2.执行\n3.检查\n4.修正","z_result":"1.\n2.\n3.\n4.","score":"1.0","answers":"<p>1.<font color=\"#1c487f\">计划</font><br/>2.<font color=\"#1c487f\">执行</font><br/>3.<font color=\"#1c487f\">检查</font><br/>4.<font color=\"#1c487f\">修正</font></p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0},{"key":"4.","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"P"},{"key":"D"},{"key":"C"},{"key":"A"},{"key":"循"},{"key":"环"}]},{"id":42,"tiku_id":2,"type_id":4,"type_name":"填空题","sort":21,"question":"三重一大为：_、_、_、_，应第一时间请示，不得拖延or等待。","result":"重要人员\n重要问题\n重要项目进展\n大额资金使用情况","z_result":"","score":"1.0","answers":"<p>三重一大为：<font color=\"#1c487f\"><u>重要人员</u></font>、<u><font color=\"#1c487f\">重要问题</font></u>、<u><font color=\"#1c487f\">重要项目进展</font></u>、<font color=\"#1c487f\"><u>大额资金使用情况</u></font>，应第一时间请示，不得拖延or等待。</p>","create_time":"1658973249","update_time":"1658973249","results":"","is_answer":0,"hang":[{"key":"三","value":"","is_checked":0},{"key":"重","value":"","is_checked":0},{"key":"一","value":"","is_checked":0},{"key":"大","value":"","is_checked":0},{"key":"为","value":"","is_checked":0},{"key":"：","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":5},{"key":"、","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":5},{"key":"、","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":7},{"key":"、","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":9},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"应","value":"","is_checked":0},{"key":"第","value":"","is_checked":0},{"key":"一","value":"","is_checked":0},{"key":"时","value":"","is_checked":0},{"key":"间","value":"","is_checked":0},{"key":"请","value":"","is_checked":0},{"key":"示","value":"","is_checked":0},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"不","value":"","is_checked":0},{"key":"得","value":"","is_checked":0},{"key":"拖","value":"","is_checked":0},{"key":"延","value":"","is_checked":0},{"key":"o","value":"","is_checked":0},{"key":"r","value":"","is_checked":0},{"key":"等","value":"","is_checked":0},{"key":"待","value":"","is_checked":0},{"key":"。","value":"","is_checked":0}],"title":[{"key":"三"},{"key":"重"},{"key":"一"},{"key":"大"},{"key":"为"},{"key":"："},{"key":"_"},{"key":"、"},{"key":"_"},{"key":"、"},{"key":"_"},{"key":"、"},{"key":"_"},{"key":"，"},{"key":"应"},{"key":"第"},{"key":"一"},{"key":"时"},{"key":"间"},{"key":"请"},{"key":"示"},{"key":"，"},{"key":"不"},{"key":"得"},{"key":"拖"},{"key":"延"},{"key":"o"},{"key":"r"},{"key":"等"},{"key":"待"},{"key":"。"}]}]